### Нужно реализовать одну страницу с двумя секциями.

Первая секция является таблицей с колонками (Index, Name, Count).

Юзер может :

- добавить произвольное количество строк
- удалять любую строку в любом месте
- редактировать ячейки Name и Count в любой строке.

- Также нужно реализовать функционал Undo/Redo, размер истории действий - не ограничен. Undo/Redo должно быть реализовано аналогично как в Google Sheets / MS Excel.

####Под таблицей есть три кнопки:

- Reset - Возвращает таблицу в начальное состояние (Удаляет все данные и очищает таблицу);
- Cancel - Отменяет текущие изменения и возвращает состояние прошлого Save (или начальное состояние если Save не происходило);
- Save - Сохраняет все изменения пользователя (история изменений сбрасывается)

- Можно использовать любые библиотеки для графиков, и любые css фреймворки.
- Реализация Undo/Redo должна быть написана самостоятельно c использованием Redux. В Git репозитории должна быть инструкция по запуску проекту (Можно использовать CRA и его инструкцию), а также история коммитов. Будет плюсом если приложение будет залито на какой то бесплатный хостинг.

### Дополнительное задание для бекенда:

- Сделать регистрацию/авторизацию по имейл+пароль (хранить логины и пароли можно где угодно)
- Сохранять(кнопкой Save) и восстанавливать состояние таблицы для пользователя после логина. Если я открою таблицу тем же пользователем в другом браузере, то должен увидеть ту же таблицу

## Installation

```bash
npm install
```

## Usage

```python
npm start

node index.js

```

### Deploy on heroku

https://nameless-reaches-62240.herokuapp.com
